寫信嘅就叫筆友，咁一齊隊草嘅叫咩？

麻友

420/10

Thx

咁一齊去投注站叫咩？
馬友

咁一齊柒嘅叫咩？

七友

輕鬆 謝謝大家

一齊攞車嘅叫攞友

李斯

草友

道友

Homie

寫信要用筆 所以叫筆友
隊草要用火 所以叫火友

最佳損友

樓上有

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

隊友

好stone好stone

台灣：麻吉